我喜欢告诉情侣们“保持拥抱”，但如果你们不同的睡眠时间不兼容，熄灯的时候分道扬镳也是可以的。 “分床睡是不好的信号”和其他5个伤害你们关系的睡眠误区|Wendy Troxel | 2021年6月2日|时间 
 每天晚上，在睡觉前，我都会花几个小时安静地和她在沙发上享受拥抱的时光，沙发本来是不允许她上的。 一只大流行的小狗是如何拯救我悲伤的家人|妮可·钟| 2021年4月6日|时间 
 就目前而言，当你拥抱别人的时候，衡量你给自己和他人带来的风险是至关重要的。 我们还能再拥抱一次吗? 利·科沃特2021年3月12日|大众科学 
 在一个客户的电话中，我6岁的女儿醒来了，她想要一个拥抱，然后来到了我的办公室。 破碎的窗户、“拥抱的休息时间”和视频电话被打断:父母们分享了一边在家教育孩子一边兼顾工作的现实 
 乡村农场是隔离农舍核心梦想的地方，在那里，动物们主动提供治疗性的拥抱，没有人需要拖着脚离开人行道来保持社交距离。 选你的毒药|尼克·曼科尔-比特| 2020年9月3日|食客 
 甚至她的哥哥，Sheriff，想要抱起她拥抱她，也被坚决的“不”和一声尖叫推开了。 感染埃博拉的利比里亚儿童|Sarah Crowe | 2014年11月5日|每日野兽 
 情侣们依偎在铺着鹿皮的冰长椅上，增添了舒适和温暖。 Minus5是纽约第一家冰酒吧|Kelsey Meany | 2013年7月24日|DAILY BEAST 
 几乎同样明显的是，这似乎只是偶尔的拥抱。 彼得雷乌斯将军婚外情的早期迹象|约翰·巴里| 2012年11月11日|每日野兽 
 特拉维克出现在其中一张照片中; 他拿着吉他，他们拥抱在一起。 布兰妮·斯皮尔斯和杰森·特拉维克:他是她Fiancé，经纪人和管理人|Ramin Setoodeh | 2012年9月11日|每日野兽 
 宣布新改进的，完美的缺点，没有责难的摩羯座增加了拥抱的味道。 星象:2011年5月7日|每日野兽 
 抱紧我吧，亲爱的，试着去睡觉吧。 弗洛伦斯·a·西特韦尔 
 晚饭吃得太晚了，他无事可做，只好蜷缩在沙发的角落里看书。 露珠，第37卷，第7期，1914年2月15日 
 如果我有一只可爱的小狗，我就把它交给妈妈，抱着它，它就会跳起来。 灰修士鲍比，埃莉诺·阿特金森 
 亲爱的爱把它温暖地抱在手里，她的丈夫把那块鸡蛋切成小块，让我给它吃。 欧珀尔的故事|欧珀尔·怀特利 
 也许这是一只渴望在池塘里聚在一起的雨滴中拥抱的小家伙。 欧珀尔的故事|欧珀尔·怀特利